IZ*ONE呢個live真係全體都qq到爆燈

G

真係全隊都覺得好qq

A.I.R.P.L.A.N.E~!

娜寶可愛到癲
孖辮咲良Q能到
牙純靚能到
牙蛙搶能到
車汪正能到

唯一敗筆牙矮套衫好柒=.=

仲係唔係好慣牙包金毛

周周q喔

我覺得ok 細路女扮大人咁樣幾萌

我都唔慣

炒飯❤

正WO
MK味重

係我心目中牙包純過蒸餾水

扮MK個d仲正

清純純啲定阿包純啲？

比我用jer仔測試下咪知

有另一個角度嘅version